去唔到機場咪留喺市區清洗地鐵站囉

琴日咁多暴徒整污糟曬地鐵站，我哋熱心市民唔去旅行，留喺市區幫地鐵站清洗，保護環境人人有責。

推

有冇人一齊大掃除

番黎個陣順便扑爛曬佢

推，黃大仙，天水圍，深水埗，三大痴線地區都有地鐵站，好需要清潔工人

而家啲暴徒喺機場破壞，各地地鐵站好需要清潔工人

Ching誤會啦，係清洗，幫佢洗頭洗面

黃大仙站已有暴徒，小心，唔清潔住啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵